{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "플레아드블랑 해운대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウト時間を超過した場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が加算され、午後5時以降にチェックアウトすると1泊の料金が追加で請求されます。 親と一緒にいる児童は、3歳以下の場合は無料で宿泊が可能であり、追加の人数を宿泊させる場合は、1人当たり22,000ウォンの追加料金がかかります。 寝具の追加はエキストラベッドを使用する場合22,000ウォンで、基本寝具を使用する場合11,000ウォンです。 朝食は36ヶ月未満の子供は無料で提供され、36ヶ月以上未就学児は4,400ウォン、就学児から大人までは8800ウォンの費用が発生します。 朝食の利用時間は午前7時から10時までです。 洗濯洗剤は1回は無料で提供され、2回以上使用する場合は千ウォンを追加で支払わなければなりません。 無料駐車と無料Wi-Fiが提供され、駐車場には電気自動車の充電が可能です(有料サービス)。 また、ホテルではボードゲームレンタルサービスを提供しており、朝食クーポンを受け取るためには''フレアドブランホテル''とカカオプラス友達になった後、挨拶をすると朝食1,000ウォン割引クーポンを提供します。 ホテルでは伝染病予防のために携帯電話の無料消毒サービスを行っており、これには約6分かかります。 また、安心旅行サービスを希望する高齢者のお客様はチェックイン及びチェックアウト時に携帯メールやカカオトークで通知サービスを申し込むことができます。 最後に、入室利用案内書に従ってホテルをご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超過した場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が加算されます。午後5時以降にチェックアウトすると、1泊の料金が追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "親と一緒にいる児童は、3歳以下の場合は無料で宿泊が可能です。追加の人数を宿泊させる場合は、1人当たり22,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加はエキストラベッドを使用する場合は22,000ウォン、基本寝具を使用する場合は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "朝食は36ヶ月未満の子供は無料で提供されます。36ヶ月以上未就学児は4,400ウォン、就学児から大人までは8,800ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間はいつですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "洗濯洗剤は無料ですか？",
            "answer": "洗濯洗剤は1回は無料で提供されますが、2回以上使用する場合は千ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。また、駐車場には電気自動車の充電が可能です（有料サービス）。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何か特別なサービスがありますか？",
            "answer": "ホテルではボードゲームレンタルサービスを提供しており、また朝食クーポンを受け取るためには「フレアドブランホテル」とカカオプラス友達になった後、挨拶をすると朝食1,000ウォン割引クーポンを提供します。"
        },
        {
            "question": "伝染病予防のためのサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルでは携帯電話の無料消毒サービスを行っており、これには約6分かかります。"
        },
        {
            "question": "高齢者向けのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、安心旅行サービスを希望する高齢者のお客様は、チェックイン及びチェックアウト時に携帯メールやカカオトークで通知サービスを申し込むことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、入室利用案内書に従ってホテルをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 644
    }
}